元朗到上水單車徑開左未

想知道條路開左未同埋點踩的？因為想盡量安全啲唔踩有馬路地方

lm

開咗啦

想問係邊個位開始入？係咪博愛醫院側面入，去壆圍個邊入？

上水入就北區醫院側面？

我淨係知道開咗
但係唔知成條路線係點

Thxthx. 搵日去探下路先

正
Lm

想知路線點行

有冇ching fact check 下

問過單車鋪啲人
未完全起曬
由新田到上水嗰段路要踩馬路或行人路

未，我住喺附近

睇黎試都省返...

比狗追到仆街啦

又再一次證明政府係弱撚智

踩一次沙田去上水條路
就知係on撚9

Road Bike un 撚到個屎忽開花

官方講好似話9月先叫分階段開放，咁離全面開放仲要等幾耐...

聽講今日全段通晒，唔知係唔係

斷黎斷去點樣踩

啱啱個周末見到大致都已經整好曬，爭少少圍欄未裝好
應該都差唔多

近村出入口個啲先天不足要斬開都冇計

去到中段愈近元朗就愈順，啲路係新起，同埋有新嘅隧道

如果有錢啲，我覺得可以好似外國咁，起成段都係單車專用嘅行車天橋

其實屯門去元朗好似都係差唔多

河上鄉去新田行返快景路經羅湖落馬洲仲好，唔使喺青山公路邊推車食塵

係，仲有啲景睇，係夜晚陰森啲同埋間中有狗

白芒經小蠔灣車廠海邊去深水角徑條路開返未?

想問下段單車路多唔多狗捉人踩行人路

新田果邊啲車廠看門狗一到夜晚就好痴線
試過係門口踩車經過都會成堆衝出黎一路吠一路追住你幾條街果邊啲路仲要勁窄又多車
好危險

係咪真㗎？好似唔見討論

唔會去呢d位捉掛

請問係咪已全段開左?

好快會開 都好快就會拆

同問

+1

本身今日諗住去睇下，但係有啲攰，睇下聽日有冇精神啦

source?

今日去踩都係未開晒
中間幾段都用圍攔封住, 雖然有d比人拉開左可以照入

今日都有去踩，觀察到嘅同你一樣，同埋真係好多人，有時險象環生

唔知十月前開唔開得曬喇

就算開左
我應該都會係得月樓再邊境路出落馬洲
然後過左水貨城就轉右入新田村
出村口先駁單車徑

新田果段，真係一架貨車牌就收你皮
勁近馬路

其實如果識踩新田個邊都可以入到元朗

fb group留(流)言，myth busted
12號踩過去望下，洲頭村至新田轉車站重有啲工程(例如上漆、裝鐵絲網同欄杆)，其他路段一早整好但唔開，估計九月尾應該開得到。

嗰條邊境路可能兜左少少但好踩

十月前搞得掂喇呱？

今日再去睇都係未開

而家元朗去上水果段開左未?

明日開

一早踩得 只係經過d閘有技術d

踩得

d車爆鹿就危

正苦話聽日開

未完全開晒, 某路段條路起好咗但閘住咗, 班友照踩入去

想問中途有冇啲危險地方？例如有大車出入嘅路口

跑步撚要出動了

真係超級單車徑

搭巴士經過古洞附近望左2眼
踩唔夠50米就斷一忽，之後又斷，又斷
點踩

元朗個邊同隻魚河無咩點斷好踏好多

大把危險位，成段單車徑斷斷續續要過好多次馬路，沿路大車貨櫃車泥頭車出入，車速好快

最痴撚線係有幾個位落完長命斜整個勁急嘅S灣，煞唔切會仆街

世界級

大西北有唔少路段都係咁

屯門蝴蝶踩左去沙田隆亨，4小時15分

條單車徑真係好撚垃圾，新田果段真係好撚垃圾，又窄又斷，又撚多車，我寧願踩番我條石崗軍營算尻數。

條單車徑真係好撚垃圾，新田果段真係好撚垃圾，又窄又斷，又撚多車，我寧願踩番我條新田軍營算尻數。

巴打，我都試過，個次同我個frd夜晚踩，比狗追到仆街，風聲鶴唳，lum起都驚

新起點會

凳到仆街

冇錯，領教緊
佢老味點撚解單車路上行人路要上高一級，仲要斷斷續續三十幾四十次，踩緊rb痛到仆街

唔知幾時先踩完，好撚想走

RB踩呢段單車徑根本自虐

鳴呀，我勁後悔，我情願悶悶哋而且逼人踩大圍大尾篤來回

經過呢幾日觀察
班單車撚霸埋條馬路黎踩
相信好快會有嚴重交通意外

可能仲安全啲
佢啲路口位勁多沙石
部車抓地力唔強跣出馬路 玩撚完

冇所謂啦 反正過多一年古洞段就要拆

元朗邊度有得租單車

冇錯，頭先有段路真係痴撚線
得一個車位闊，但係來回線同上落斜，佢連條中線都冇劃
我一邊上緊斜，d落斜單車就係的右手邊幾cm衝落嚟

都唔好話，我睇幾時嗰度會炒車